蕩婦愛找男人回家睡 夫砸爛並斬斷姦夫陰莖

肯亞一名男子瓦斯瓦(Joseph Waswa)回家後發現，43歲老婆瓦芙拉(Gladys Wagfula)正與26歲姦夫巴拉薩(David Barasa)偷吃。瓦斯瓦看見姦夫睡死在床上，一時妒火中燒，立刻拿起鐵鎚砸爛巴拉薩的陰莖，最後還拿廚房的刀砍下。

據《肯亞星報》報導，瓦斯瓦是一名糖廠工人，當時他下班回家，敲著家門，希望瓦芙拉來幫他開門。但敲門敲了許久，都不見有人回應，瓦斯瓦擔心瓦芙拉會不會在睡夢中死去，或發生其他事情，於是找來鄰居幫忙破門。

瓦斯瓦進門之後，發現全裸又酒醉的姦夫巴拉薩睡死在床上，並撞見瓦芙拉正急急忙忙地準備逃走。這時瓦斯瓦就拿起鐵鎚，朝巴拉薩的陰莖砸下去，把生殖器砸爛，最後還拿來廚房用刀斬斷。巴拉薩隨後被送往醫院急救，但可能從此變太監。

據鄰居指出，瓦芙拉都會趁瓦斯瓦出門工作不在家時，到處找不同姦夫回家睡。（施旖婕／綜合外電報導）

諗起都痛

點解今日咁多斬JJ post

其實搞人老婆唔犯法，執行私刑處罰呢種人反而犯法 太過份

我出既我以前就成日出切jpo